疫情期間，約出去仲有咩地方好

諗唔透

我屋企

仲出？

屈臣氏

禮賓府